10.1 先係打大佬 , 大家盡量留住條命 , 暫時最多去商場唱歌 , 地鐵口獻花

雖然 10.1 黑警會全方位唔俾人出街 , 但都要忍

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

Aggar 不作無謂犧牲

可唔可以唔好再講廢話 次撚次都話下次打大佬

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

留力撚 何謂贏 十月一點樣算贏 個日贏左又點
善用不推文回覆

狗借啲意射 TG , 就係想捉晒啲咁嘅時候仲會帶豬咀喺身嘅真正勇武手足 , 好撚傷心

岩呀
根本外國記者都提晒水
10月1日先係重點

而家就係想盡拉